Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區（112）

誤中1001

兩個鐘頭前
明啦

果段投資建議麻煩搵人幫手copy n paste

早晨各位 一訓醒bjoy已完精神啊喂

訓醒又成功收息

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

Lm

1.9批咗
牛2又黎？

bitcoin跌至新低43,7000，交易所內屍橫遍野

on 9

Auto6千入左點算好

FOMO

if u can't rich u won't be rich

if u can't hold u won't be rich

dllm又撈唔底

假升假突破！ 呃唔到我既！

Sh usdt 直到btc 重上58000先信牛市重臨！

手足黎

40K都落唔到，說好的幣災呢

cybertime似有人玩返
又可以去返單pool stake

祝大家永不爆倉

咁完倉就升 屌

If u cant rich u wont be hold

減

我11300

set 左 42000 41000

望住SOL成晚12點幾無入，一朝起身又上番14

加多少少錢 強平落40000以下安全啲喎

you goodest

信 sam gor 唔怕

我43000都買唔到

我都係set 咗42K 41K 同 40K

成交唔多 唔好比假綠柱呃到！

算喇 應該仲有波

你講出嚟特別驚

應該bnb會坐火箭....

Short爆佢！！！

明白以下各項先好玩farm
1. bsc farm scam好常見 可引致重大損失
2. 識係pancakeswap add/remove liquidity
3. 識睇whitepaper/litepaper 了解其tokenomics
Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in altcoin (non bitcoin)，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma: settled? [25/2])

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
(Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HODL 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet (safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（好多）令你資金損失，無常損失（新手自行search 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Btc好似轉左勢 睇50/51k

邊有咁大隻蛤乸隨街跳

無盡的fomo

希望大家沒比人fake 落車

我又唔覺呢波玩完依家冇圖係手 有冇圖派巴打睇下個三角穿左未

448xx 452xx 459xx 470xx 473xx 481xx 502xx 512xx 517xx BTC
136x 142x 144x 145x 148x 149x 155x 166x 169x ETH
全部價連spread 各個價都有新貨
舊嗰堆喺 BTC 30-37K
ETH 嗰陣嘅量一值不提

whalebot 又個個入錢

逃唔過做韮菜的宿命

4小時k好似未
再細啲既都好似破左

手上d bsc coin 已經跌到仆街 唔好再燈

我只撈relative low
所以唔好問我你點解撈唔到底

有張500usdt 0% interest loan，有冇巴打用過？

落車？ 多咗三分之一倉就有

不如你數下依度幾多ching唔係高位接貨

呢到好多高J師

29xx錨底得0.1粒點算好

一小時圖

淨係記得有一堆人2月頭BNB $90-$130 就入左貨

n仔apr 6000幾 升唔升得起就睇今次

掂一掂65k就開始熊啦

俄佬生生性性

仲未玩完？

前景未明
但單pool無得輸

掂咗46500兩次啦

仆街, 尋晚以為有得入平貨, 今朝返到公司, 升返晒....

it just the beginning

咁應該無了
有多次特價時段

怕佢set錯野 drop to zero 仲驚過scam

佢marketing 琴日先開始 marketing生性過dev我就滿足

有更多2月中後入場死哂消失哂唔上水

之後就會有堆人話升災㗎啦

依加差個UI同NFT 應該冇咩機會有掂到個價

BNB $140仲SH緊

Strong hold 緊小量bnb+cake, 繼續穩定幣收息，真係ath算我唔好彩！

拿
跌啦
陷阱黎

個名 手足黎

有高位接貨但唔代表冇低位貨既

呢度啲巴打來

港股升joy

早知43000買算

全市升一日呃fomo
然後跌四日

睇黎BTC想再試46500

SFP點解插咁多日可以重有個半

睇定啲先

插

有力 開合約！

三哥260

bullish trap

e架收息來講 egg-busd 係自動最好？

今日起身就望到升3000蚊

仲三哥？ 唔係要叫五弟？

viking最高

如果上260咪3哥

Farm緊auto得100% 想jump

佢上得返260，我啲profit就ATH啦

Jump la

嫌低可以去鵝強farm auto

賺夠 走人
做空先

入唔入返value好

APY最高

太貪心set 42 41咩都買唔到

Viking auto最高，但佢只係鵝蛋copy

係 依家係5妹

臭閪五

我get到巴打意思係問 egg busd去邊收息好

大哥，二佬，三妹，bnb who?

早排係 而家係五弟
第三而家係三家姐蔡少芬

咩嚟？係唔係冇人玩價值

usdt

無玩AUTO
EGG係咪得BUSD
EGG升爆 IL咪好大?
AUTO&EGG價好平吓
想入返d價

btc eth ada usdt bnb

唔好比假升陷阱呃到,btc不到58000絕不出手

走哂啦

驚,不了...

屌 望一望個倉原來有一堆jer 仔唔記得咗take profit 又冇stop loss
而家要強制SH

我蛋好似都唔錯，而家手持現金唔知farm乜

仲farm緊N仔嘅爸打可以考慮合LP farm C仔
目前日息有16.6%

ETH 70 gwei
拿拿聲send transaction

我都無野farm緊
等新場

佢可以升到有幾爆呀
100倍咩

百屌成財

唉 得bnb有信心 都係唔lp住 睇吓邊度busd-bnb高d息

價值投資

係咪大概2.5%日息?
AUTO係咪會自動複息
如果仲要橫盤一段時間
想入返d農場安安穩穩賺d息
唔想成日mon住個市

N仔0.093
單幣pool緊

升災

新手想乞d坦克車

利申無gas fee mint

Address: 0x641e747E08a4dE6f754B84B8937938D89648bc48

12-word seed phrase: troops massacre tank democracy military suppress Tiananmen Square censored fake freedom students

只係短炒目前okay
長線發展真係難講
Developers 人少同有啲渣

12-word seed phrase？

0.086 苦主揮手區

等睇妹唔妹得過47000

0.135

咩料?

巴打做咩學我

假膠？

seed phrase唔啱standard喎

得個$10 不如n仔

兩邊都未玩過
鵝場賣蛋同甲仔一樣?
知唔知日息大概幾多

Thx bro

扮明玩野

47500

屌無睇到啲字

on9 巴打快手轉走啲幣

N仔個計時器 到左會點？ 走佬計時？

[/member]

無得再farm n仔

rug pull 倒數嚟
時間一到個網會直接收皮
咩都拎唔返

酒啊

我都返去farm下先，反正無野farm

之後俄佬打算點？

冇晒價值

送NFT商品比top holders

我當甲仔咁劏哂

BTC肯回未

46260開咗張做空
山頂好撚凍

尋日暈咗？

訓咗

太貪撈唔到底

一早叫你地接
你sh auto 最多輸晒
已經好過合約教好多
我係 pancakeswap 襟制襟左好多次接貨

又跌
好彩引唔到我入

肯穿46000未
穿我就發嫁喇

好大機會回到45K頭 到時把握機會 過左就無

真係衰貪心，set 42000 41000
43000就應該入

賭神

自爆左
無身家

隻隻都回升

唔開場rug pull就嬴

唔係 top holder 但係早期 farmer

其實大部份都跟足btc行

全部連登仔都係早期farmer

買黎做山寨Sam gor

讓世界感受痛苦

個個post 都講明高風險
新手乜都唔理衝入黎怪得邊個

我信佢出咗NFT N仔一定會返到家鄉

隻維尼經典到比鵝主寫文評擊

踏空
42k都冇

我有護航嫁

有可能過左 farm N 仔日子都會返到家鄉

Auto 升到 0.075 btc
我停止接貨

呢2日買左幾多AUTO?

其實auto幣除左自farm之外有咩用？定未出

未出
你當佢係 bsc 界 yfi

_ _ auto
對唔住 巴打
一向唔鐘意講身家
領會下就好

做下research先 thx爸打

見到巴打咁都係繼續SH farm 緊ge 微量Auto

升唔穿阻力

咁入auto

Buy the dip

繼續印咁多錢 理論上應該利好Crypto

琴日聽你講買左 訓醒升左10%

你係買黎SH定farm

講明 我係auto 教大護法

Buy the dip & eggs

我一直煩惱緊入auto定value

屌原來自己mir冇走到
完全唔記得有個倉係個面

入auto=賺價，value=賺息

value會被狠割多一兩獲先

auto 賺價?
我都唔肯定呢世會唔會返11300

入value 身心不得安寧 唔知幾時跌

yes

你咁講就放心了

你家鄉係邊？

溝得夠多就唔洗番 11300都得

Sam gor
我都割左兩次

我應該都割咗大家一獲220走135入

0.06

大戶啲貨多到唔記得

尋日二千中 已經升咗三四成啦

儲緊力上

價值無研究過

有冇人入左sbx pre sale?
會唔會又係維尼2.0

大哥沖緊上去

重新回歸金蛋

鵝場24小時無休, 歡迎選購

價值回歸WO 入返去先

BTC 火箭了

50000見

價值好身心安寧

火箭緊屌要唔訓先買到平野

自爆左無身家都無人射d坦克車俾我
過左一晚無人玩坦克車？

雖然喪升緊
RSI持續一晚都升
但我知我一買又會跌

踏空

Auto

你用乜月供

坐穩咁多位

Market Cap: $1,418,527,843,310

成年前嘅野冇人玩lu

賣晒去farm auto and egg，搵返初衷

有冇咁火箭

初衷唔係btc咩

最少50000
妹住上

不過可能會跌咗波先
假升引人入貨

Penis buy了

想問下大家會唔會FARM AUTO,定博佢升返 驚食IP

VET追落後

Auto bnb 都一齊升

叛徒
人黎 同我 打耙

尋日我個ai預測準到傻

N仔 0.0116

屌，早走咗

0.0092溝咗15k N仔

Farm緊！繼續努力！

又互割架啦

#51
我笑而不語

btc retest 未
俾我上埋尾班車

目標價1蚊
完farm前都唔會走

升穿阻力,一樣呃唔到我!

你大獲了

等我地割你

同意，farm撚到完，手持n仔可以屌西嘅日子就快到

根本係零和遊戲
同呢度連登仔互割

你老味成班人唔係1毫子都割咁冇大志呀

G持！

一開始第一晚post出黎0.18入左場 坐到而家 淨係拎左去合lp farm c仔

真係有

大家又話有排跌
而家升到baba聲
等埋我啦

咁高 好你少少0.05

如果我無走場你地一早死晒

farm多d 做大戶扮sam哥割返人

#51

政府嗰8萬幾時有得借

個個weekend loop 一次開始睇到慣

幾時dump曬d N仔比大家執平貨

今日個post氣氛又唔同左

咁你回本未？

啲人即刻彈返出嚟

一齊割鬼佬 唔好割我

大獲了

淡友死哂

BNB Ada 入唔到

個dev太on9所以我出晒果幾萬n仔走咗啦

48000

多謝
有平貨執

有冇人sell咗dip

原來仲未平

fake breakout
一定係撚狗

sell 左penis

bitcoin暴跌

都未到家鄉

其實你都係大戶

跌返咪最多去farm dbo-busd

bnb開始有少少唔跟btc走勢

雖然可能有連登仔割

岩牙，無敵

冇人玩天安門車車

有咩好玩

唔差在接埋我0.135

47000鐵頂了

頭先拎埋eth啲錢落一吋
有啲一吋尋日3.7走咗
少咗幾百粒

訓一覺就賺咗餐dinner

今日48-49

但起身想買貨好彩今朝入番小小bnb 同cake

果然係出手要更大

一講完就跟返足,當我無講過

我兩餐dinner，起身farm蛋，auto，Cybertime farm單pool

打算買多小小蛋糕抽新幣...

農場物語嘅故事又繼續了

有賭場用到 點都冇維尼咁scam

現在揸住穩定幣(busd /usdt/used),單幣黎放係唔係最高回報都仲係auto?

cybertime單pool繼續割N仔

G 持俄仔搞得起食大茶飯

人地正經野，唔好同維尼比

我入咗100busd pool到收皮算

今日bitcoin一定升到核爆

咁快就咁開心

鵝主評擊

棍落

大陸仔放幣玩股？

即彈上

Cake單pool 收益係咪好底？

當我無講過

btc要跌穿4幻了

btc要升穿5幻了

N 仔

要入少少注
踏空好痛

Bunny真係良心公司
會退返0.5% withdrawal fee比依三日deposit嘅人

單POOL擺BUNNY

bunny 好高喎...

成班又出黎燈

琴日大跌市個價最硬係BUNNY
唔知點解

bunny 宜家只有被dump 嘅價值

冇人放咪冇跌
貓貓都冇跌啦

黎緊產量減半

n仔0.12了

邊間N仔？

咁大家應該回本啦

佢打錯

0.012雖然都值得鼓舞

ching你打多左十倍

等你買到上0.12

用黎FARM BNB好正下

0.012 全馬岩岩起步

好低apy...
我通常一claim即賣

單pool farm n仔

一直farm bunny

Both farming

Bunny個玩法係點？ 倒數完前提人拎profit
玩限時搶購？

減bunny rewards

師兄 給你4個英文字母
DYOR

再post
第一張2017 BTC
第二張尋晚

28xx 撈左少少auto
舒服

開始無力
又收檔

價值輕鬆

價值投資永不死

Oh 原來用blockfi供 做咩唔自己手動買
Blockfi spread 好大

where

又燈

都係果句 strong hold到BSC玩完果一日

係咪圓頂

今次終於到我割你班韭菜

唔係完farm先拎nft 咩？俄仔好似係咁講

價值想問下幾時先buyback睇左成日十幾萬buyback都未buy完

屌你火幣仲請緊人

yes. 剩係gas Fee都要

睇下今日破唔破到47500先

佢好似到某個數就buy back. 琴晚mom b仔留意到

仲有三十幾日你farm

sbdo或成最大贏家

ching得返3日咋喎，之後三十日無得farm n

升升升

3日呀

其實正常farm bdo定sbdo 回報大D

一定sbdo

farm完SH N仔
到佢派NFT就可以dump完離場

之後30日係Farm C仔

唔知
兩邊都派咗伏兵
不過我soup

咩post?

我已經中左第一 遲入場 比人割死撚左 auto 仲會唔會上返9000

嚇撚死人咩 我會好後悔0.045賣左10萬粒

自貼左一個鐘都無人射d車車俾我

Sbdo 波動大😢我見住4400>2300>3000

有排你坐都似

如果係跌市或者想穩定啲呢

希望celsius 快d出swap

不過你咁樣做都有個好處就係收住息 再每個月買 都ok ge

巴打我想問你send埋seed phrase出嚟係想做乜?

bdo-busd 不二之選

成交仲要背馳

記得唔好合哂LP, 要留返D俾gas fee

個銀包冇了

你睇真啲words 先

C兄真心左 睇下啲字

痴撚線點解又貼出黎

不如唔好再玩crypto 啦 好擔心你
買下700算啦

望下啲字
假膠黎

睇真啲堆seed phrase

自膠

BNB

被fake
以為又有人亂send 比人

如果我係仆街我真係見到佢wallet 有咩新coin就射撚晒俾自己

Farm住坐 升返9000

反彈

diu 係喎柒左

Bnb又要gogogo....

送錢

又柒左。。。

人心險惡

我都真心膠咗
睇真啲

臭西係唔係比人屌太多...頂唔順了...

屌俾人割完仲要俾人撚呢度d人吸血鬼嚟

每次升災都覺得自己唔夠錢

臭閪又學人升

仲有2/5 cash
踏空真係好痛

唔跟大佬自己衝...

btc47000鐵頂

有冇人玩ada-bnb

睇真啲

入咗少少 btc eth 50k以下嘅價都算唔錯啦

然後衰過幾次發現有開farm前就有coin賣既多數伏
所有scam場都唔好貪果少少唔stake唔合
就咁即買即賣算數

都冇人識你

我D錢都未入到，未溝貨就升返

假升假突破呃唔到我,繼續sh usdt

真

我210入左1500u1000u cake, 而家有小小後悔

今次無中伏

Cybertime有Audit?

多謝大佬

唔撚信咁快爆升，strong hold busd

即跌

SH USDT!

陪你一齊坐緊

印度仔audit

美國佬paper hand,一定dump!

1inch gas fee 咁撚貴

Cybertime tvl 750k native pool都有75k
巴打們準備好起飛未

都叫做有audit

又Bull trap

Auto 每粒賺成千鎂
前後唔到12hrs
今年生活駛費搞掂

fat

黎緊12hrs可以賺埋下年

冇所謂啦 反正咩都錯

大戶嘅世界
對比傻散

成日覺得呢班人寫出黎既野好易寫錯code比人hack 哂d錢

大家放左幾多落cybertime
利申 $1000u

不要再說了，唔好咁快走晒啲貨，唔好咁快割

bjoy

100

大佬 成功撈底就話姐 上星期仲係5/6K妹 人地係成年洗費冇左

兩位都fat

2000

sh 挖其實就冇事

再上多1星期 5位數字....

冇走過
3300入咗啲添
依家有半粒喺到

冇錢加倉

你都賺左一千幾百萬, 唔加都得啦

邊有咁多

印度佬起碼都有返個證書

好驚俄佬rug pull

呢次唔會再錯過22日前第一次玩幣就係2600買半粒auto 琴晚買夠1粒

上面三個大戶傾偈

我最後入左兩粒

Auto $4000

我寧願單pool

auto 已成大戶點心場

一早叫你跟大戶搵食

Binance -> ftx 再射

屌訓咗覺無撈底

巴打用咩lp? 放幾多入去？

btc 先係

尋晚2800無撈

minor 好似暫停放貨

Google 下先，Thx 巴打

從來都係膽量 & 運氣 問題
12 hrs 前呢度愁雲慘霧

Buy the dip

想再次多謝琴日喺天安門送1000u比我洗果位傻佬

宜家ftx withdrawal 收返錢

11300 苦主

Ftx 收withdraw fee

起身d野開始回

1000u
Farm出黎既c仔唔知compound好定割左佢好

放左就唔好望返轉頭

你回本，就係我哋賺幾倍嘅日子

Well....

巴打都幾勇
我蛋同價值都敢後來加注

11300 既巴打驚都幾合理

BULL TRAP CONFIRMED
酒呀

睇好佢地潛力

今日係咪升完 開始妹了

酒!

個個都想buy low sell hugh 架嗎

跌返到180

成班鵝蛋fatfat
我就剩係抱住蛋糕算唔駛睇咁多....

雖然我個網格先係呢期主力

Bitcoin未收

宜家唔想睇太多市做央行廢老算

我係呢個post 講明 幾時接貨

Auto 個價位唔穿 要多謝我
我無形中保護SH auto 嘅散戶

蛋糕放去 兔兔
其實幾好賺

等睇5 6月瘋狂

多謝曬

1500 山腳 望緊你

大家坐穩，升到傻

保持隊形，齊上齊落

Free fall緊咼 Ching

鵝蛋有FAT FAT咩
遲入場又冇走果D 而家肯定賺息蝕價

冇睇之前post 你3000-4000 撈左auto?

sh緊auto

請問你地口中既N仔係邊間

係跌就快啲

走奶巴財自未

多謝 我就出 火燎森多謝格式文；
例子
多謝 醫兄
我聽你買 XXXX 賺左幾個開
Xxxxxxxxxxxx
...........

然後 呃人 掘礦合約link

今晚訓前一定要set好...200接一次...195接一次..

link 有得用礦機挖？

最後逃生關慢慢關緊

出假pool叫人farm再走佬

醫兄幾時出post bin 18年 c

Cyber time

thanks!

之後起身就100

鵝蛋$500 先得

巴打而家有無貨？

IFC見

BULL TRAP CONFIRMED
DUMP IT

等一排先
星期六日 陪老婆
呢排幣市有得玩派波幅
等遲下個市 妹下妹下 再出post binc

3連紅棍

美股定生死

升番咁多走唔走？

係，想搵快錢真係唔好黎西巴，去其他scam場玩音樂椅快d

點會on 9

go ahead la

最穩陣la, cake+bnb 放bunny, 再扑暈自己一個月後返黎睇

正正經經玩cake係好事，個post好多scam sharing加互割你一跟錯就破產

班賭神係睇唔起100% 嘅APY息口

依個post 一個新手問嘢
幾個巴打一齊解答
好有愛

我諗住放busd/usdt, 不過佢係出NFTL,唔考慮啦

冇日息1%唔睇

秒息

上呢個post會忍唔住down 返個 app嚟睇價

秒息5厘please

呢個post 連登清泉
有錢齊齊搵
對比幾年前 我見到嘅crypto hater 比較
呢個post 巴打好可愛

大家好呀 我新手
岩岩買左600usdt做入場
請問可以點玩呢🙇🏻🙇🏻

4連棍

呢個post D 大户好恐怖

見呢個價想入auto坐下 會唔會有回落風險

唔想自己做research就XRP+Dogecoin

西巴睇長線
短炒真係可以轉場

一定有風險

btc 一棍

jer仔落番3比我接貨ok？

咪又係妹

多謝晒咁多位嘅意見，玩下先

大哥妹妹

一開始買下btc eth 感受個市先

津巴你都咁樣
又要拎熊巴個必贏 list

5月有spark 玩，XRP 同DOGE 都有份

低買高賣 必勝法

價值又點樣呀又跌返落去

收到 我研究下先

息低反而風險細dd
佢地睇之後新feature 會升

價值息高可以一下drop 50%

自己買完再係連登po link就可以割人賺10倍

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

好耐冇貼

你喺wallet search佢個名就揾到

開始懷疑有人特登咁做

大戶控好晒場了

Bjoy

隻西巴咪係案例

Bj

如果本身持有BNB，pair lp farm 就可以連BNB果份都賺埋身 （但有il風險）

買BTC ， del app，做返自己嘢

推
再加EOS

受害者

仲有雜種都係案例

之前仲有黑人奴隸，執咗未

睇到 doge 同 xrp跌到仆街

話左朝早假升

可能最後呢個list 先係贏家

必讀

buy the dip

放心 遲下會收割埋你呢個韭菜

個人睇法
反正pair LP/單 cake Apr都差唔多
就算有BNB喺手
都寧願換cake 算

個網都上唔到了

LP可以玩埋PCS既IFO
基本上100%賺錢既野黎
而且幾乎可以無視IL (SO FAR)

比人投訴啦

仲諗住DCA慢慢執auto
前兩日入左唔夠1000u就升番

有單stake點解唔單stake

個陣大家無睇清楚 剩係聽到人講 nftl = avax , ctf = 甲仔
就沖哂入去了

總會有人想要BNB持貨唔想換哂cake 既， pair lp可以keep 住一半一半

crypto第一課: 要有自己想法，凡事懷疑

所以唔好玩睹場

早幾日都合咗LP 玩
覺得本細真係farm 嚟蝕gas
幾日先得0.5 cake
不過可能係我本細+錯pair

最主要係dev啲apr, tvl嗰啲都set錯晒姐 如果唔係咁早入實冇死
利申0.06-0.08貨

你合咗幾多LP
放去兔兔farm啦

0.7LP
諗住試下啲制點撳先
點知發現中伏

唔係2/3前要清哂咩

射去bunny 我驚嘢都未farm到
我已經無咗幾蚊gas fee
本多終勝

本細,gas fee個比例係好鬼高
ETH個邊仲高gas fee
唔識過唔會知

所以我先玩bsc
點知

感受完可以del app 三年後見

賭場啲 apr開始唔夠食 有無新場推薦

貪心成咁

[member]我真係咩都唔識 岩岩買幣入場都差啲出事[\member]

放busd三年？

ftm

一開始我覺得1%已經哇一聲 ， 而家好似要10%先有呢種感覺

doge xrp

睇個ROI, 一般5% , 其實大同小異，
因為多人stake 中block成功機會高但除返開reward 细
少人stake 就調轉但reward 大

我上年 Shelly 開始一直stake ，平均都係4-6%, cardano 算係幾decentralised

後悔走了

感受應該會落場買下野掛

agger

再入

個本細想熊市前搵多啲子彈入貨

價值第一日25%

Ledger Nano X 定 S 好

bdo busd lp apy 急跌

唔方唔slave

朝早daily 有86%

47000鐵頂

多alt=x
Sh三隻coin內=s

其實依家都仲係全場最高

平個個

屌，最後逃生門來

8%

但大戶入去企左幾日了
tvl都無點升

踏空慘過撞熊市

我因為呢樣野 搞到回返都唔敢入

其實可以，收息一年10幾厘邊到搵

有冇人玩呢個

40萬usd 放落一隻到
點睇唔到似all in , 當係放10 %玩，即係4m usd

我係咪要先將原本個metamask嘅asset轉曬落leger之後先再connect返metamask?

same

Ledger連接到meta架

咁遲仲入？輸錢大法第二條

auto爭氣阿

只要你有seed phase唔理你用咩wallet都好都會連到，而且MM內置可以連trensor/ledger

新場第一日先好衝

個網好靚

醫科生巴打

快啲幫我推高個價

Fantom 條臭閪韓妹終於肯瞓醒喇？
八婆

即係我個ledgar攞得手之後 我可以直接import我依家用緊果個wallet落去?

本身係得萬幾u farm 上去

可以，上次safepal server死左，我都係用ledger 係電腦操作

bdo個風險都唔係細
個個都賭身家

我建議開新，而且個seed唔好用係其他地方，咁樣感覺上安全d，因為software wallet始終唔知會唔會有咩bug比人偷wallet

作為一吋同賭場代言人我有玩

佢個UI夠特別 啲admin長期覆機

Dev每晚都會親自答問題

同埋total supply少仲要keep burn 所以升幾倍已經算少

啲fork pancake farm升100x 貓貓怪都10x

dump dump dump dump dump
dump dump~dump dump~

bnb 同btc開始脫勾

買左幾多。 大戶？

但ledgar好似唔support bsc?

presale佔50%
唔會升到太高

佢計eth 個個確定，但gas 都係比bnb

買番100粒做大戶先

如果唔係又上黎乞

keep 住monitoring 其實還可以

佢不斷吹奏佢未來大計 會出新token維持ecosystem

會用啲樹嚟做goverance

講得幾好聽嘅 而且個dev真係會出嚟解答問題

用hardware wallet就係唔想seed phrase儲存喺software入面或者留低電子紀錄，所以最好用返新gen出嚟嘅address，原本Metamask幫你gen嘅可以照用但你要知佢冇hardware嗰種咁安全

Ledger Live/ Trezor Wallet只係個介面，hardware wallet可以import落Metamask玩ETH/ BSC ecosystem，sign transaction要駁住hardware wallet撳多幾個制

佢每次新印既bdo都會鎖3個epoch，所以會限制左penis sell既速度

sbx個tg話有airdrop同farm soon

由尋晚開始soon到呢家

presale個比例成50% 玩唔落
auto同價值點解可以咁貴係因為幾乎所有都係farm出黎
個APR好靚

都啱 presale比例過高
我已經保本走人
剩低由佢

明白 唔該巴打

就係呢個雞巴搞到好多人消失咗

果陣未玩農場
有無懶人包

雞巴presale 我都執到粒bnb

好似好多人輸到喊

西巴粒制link 去pcs 都soon 咗兩日
等下啦

大佬今日有冇機會45000

比錢了
有無巴打有ledger referral code

呢張好正

回調完啦 早知琴日199真係call

bearn由Triple 變返Double reward,
未claim過

大家玩crypto玩到太心急 變化太大又快
依家西巴就係幫你冷靜返 平靜心境
仲有n仔farm 多謝西巴

見到有人四蚊入。。。

一圖道破scam farm 玩法

多謝西巴

鵝蛋嗰期咪個個玩草雞巴，以為雞巴係kebab 嘅fd 所以好多人擺錢落去抽，最後好似rug pull 咗好多人輸到喊

個個去曬bearn個bdo-busd避難? 跌咗差唔多1%日息

睇嚟我係隻小豬

琴晚Scam fork都presale緊, 但PCS已經可以買重平過Presale價
之後D人係咁問點解會咁個Admin太極式答問題

屌以後唔係到講

簡單總結...我蛋成功fomo, bnb火箭fomo....結果一開場就玩完...價格暴跌....然後有人一野轟30粒bnb但唔識拆lp.....（希望佢唔係340入...）

冇rug pull
係比presale 班人割哂之後個價就慢慢收皮

平成巴下次有好野tg me hugo1991

安全最緊要

失敬失敬原來係比sam gor 割

同連登仔組隊=係你銀包搶錢

放糧個個=連登巴打
「有無人玩過呢隻？ 我己經執左一倍」
賭仔= 衝入咬一啖之後跑走

幣安係咪又死死哋
個app幾秒先更新個價
聽日開始轉ftx算

不願再相信任何人了

auto apr 已唔高少左人為farm 去買

原來又係割

西巴

我成日無私分享但係比大家割

跌穿pre sale 價？

好多巴打已經識食幾啖就極速逃離

連登割人事件
1. 臭雞巴
2. 價投
3. 西巴

未

個陣好似好打巴打話雞巴超伏但好多人都係衝入去...最後無rug pull, 但比人割死曬

穿呀得返0.3594

開場前上到4蚊
然後一開場就跌到得返2蚊

西巴係咩，甩左

食完頭啖湯賺夠諗住走之前，就上黎推介下等啲傻仔同CD Rom衝入去托高多幾%先走

2 蚊d presale 都仲有賺sosad

好想返西巴單stake割n回本

我都記得有巴打post過雞巴伏

咁老定，踏空慘過bjoy

西巴開場0.0幾 放咗條link 喺到個價就谷到最高0.28
之後一下割返落0.1

今日我蛋升返dd. 個 TG即刻正常好多

cybertime

雞巴未正式farm時，有巴打入TG問admin，但發現唔對路仲會ban人，就開始提醒大家要睇路

應該因為我蛋嗰時改邪歸正，令大家覺得scam場都不是咁scam

通常d 人新場自己入完先上連登分享

成個網scams味極濃
冇rug pull已經好意外

Thanks，好似又係半夜出現互割

睇APR 見到啲人都係SH 為多

人恐慌係會好可怕

100粒個price impact 成20% -,-

我都用咗幾粒bnb 睇清楚呢到啲人

蛋個swap 係用自己個swap 未？

喊出嚟

真係要開谷for trading

我覺得係專登割自己友

西巴應該真係真正互割出事既farm, 人太小

割咗你都唔知，DYOR 算喇

價投2萬夜晚無入，
早上割到萬二就入

我蛋話搞layer 2farm 燒蛋，有心做既，不過dev都話唔好expect上返100，我本身都買黎for收一年息，唔望5倍，望2至3倍都好開心

較早前已經用緊自己swap

比人收割左d 平cake,好嬲啊

layer 2 唔係咁易整架喎...

二師兄 望下隔離 SAM 哥

咁開始有前途

唔割人就比人割

經典，連登互割

係割返落 0.01

換埋UI 同出incubator 就飛天了

仲衰過價值

做咩成日搵我

cashflow重要性

酒呀

無限scam生產器
btw bunny dev都講過類似既話, 話之前個ATH 係hype來, 唔好expect會返去, 但會慢慢上

宜家withdraw bunny係咪唔收fee?
仲有30個鐘

roadmap講得layer2 都唔會有咩期望，應該都幾花時間下

BSC咁快整layer 2?

吹水多

farm蛋既layer2
唔係bsc layer2

AVAX鎖倉收息算啦
强制SH

Hi我就係果位巴打
但冇rug pull就真係估佢唔到

我一粒半

糖心蛋

又要等美國佬起身

然後又dump

馬戲團係咪海
有d似

價投有割咩 成班自製恐慌 轉個頭走返去玩

NFT唔熟，交比你地玩

scam到呢

人踩人14000 割到落10000，好彩我都走得切

返工天下無敵
糧已出

12000入 無啦啦penis sell 割到10000
之後溝左貨

我蛋d dev態度好差 但我理解

46k不斷交戰

我見證過一個presale完就執既scam 叫crepefinance

差唔多割得

$109

睇圖覺得eth會再隊返落去

割！！！

升成倍, 走未

110

無買 食花生 見過鬼怕黑鮑

似係無力破下降軌，妹番落去再做儲力

X2

升10倍唔走我要成為下一位賭俠玩家

食完飯又有得睇連登互割

連登真係可以自己開個賭場割鳩班鬼佬

實力股

唔敢入了 割得慢啲啲就做韭菜

西巴 證明左唔得

但相比起cake同bunny算有心搞，俾人pull幾次都肯做落去算係咁。

你話態度差我又唔覺，我大公司班人個格咪差唔多(包括我自己)

17蚊個陣買咗10粒你地大獲了

痴線我尋日睇17蚊但見佢presale係1BNB = 20 OCT 就無買
你地搞到110蚊

會互割到仆街先

今次食花生

茶餘飯後既表演節目

割啦 唔割就人割你

同船

係事外個人又幾開心 睇得幾歡樂

無影響
佢派profit係抽個下先換bunny
= 你想要多啲bunny,就今日好攞出來

10粒割唔割到？

我覺得互割會一路玩到年尾
俾人割左三次都唔醒水

都割到幾%架

睇法唔同姐 好小事
不過godboy個d都係答on9野先會惡/串

if you can't got, you won't be rich

講完就跌咗

感覺將失守46k

互割大賽start

82

100 山頂

ftm上車最後機會

連登史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔